【做個有理想的人】勉勵各位迫緊地鐵嘅巴打

渣滓 你們曾經是夾在月台上有理想的人
理想是什麼？
人們說理想是在彼岸
但你知道理想就是逼前面啲人行入啲
入啲再行入啲

from My Little Airport